連登認為應唔應該全日禁堂食？

如題

應該

要，攬炒

要

反對
就算唔封關都唔應該禁
仲要虐待自己咩

應該,
但要配合埋其他防疫政策

連登認為樓主老母應否拍AV？

唔好曲解攬炒意思on撚9

應該禁埋返工